---
title: Lobby Juri Untuk Indonesian Human Rights Blog Award 
date: 2012-01-02
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
---


**Tujuan** : Lobby Juri Untuk Indonesian Human Rights Blog Award 

**Lokasi** : KOMNAS HAM 

**Alamat** : Jl. Latuharhary No .4B Menteng, Jakarta Pusat 

**Jam** : 13.00 - 15.00 WIB 

**Hadir** :
* [Moraldo H. Siagian](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Moraldo_H._Siagian)
* Ifdhal Kasim

**Ringkasan** 
* Melakukan Lobby ke Ketua Komnas HAM untuk menjadi Juri pada kegiatan Indonesian Human Rights Blog Award
